---
layout: post
title: "Paris: Capital du Libre"
---

En voilà une conférence qu'elle à l'air vraiment bien: [Paris Capital du Libre](http://www.paris-libre.org/index.php?option=com_content&task=view&id=15&Itemid=40)

J'en prendrais presque un RTT pour y aller. D'ailleurs, je crois que c'est ce que je vais faire. En espérant qu'il m'en reste un peu. Merci Martine pour les 35h et ces jours de RTT ;-)

